有無人已經空倉無再做投資 (唔計自住樓)

如無意外今年都會空倉

Cash is king

就咁放錢係供樓户口都有2 % 息

空倉的揮下手

已賣樓準備入市

same
全部放戶口都2.15%

我有800萬左右係700@4